Shaw 係唔係多痴線佬？

👀

有邊個？

who?

We are shaw
We dun have hall

呢年上少咗啦

尤其cctoy真係冇眼睇

得閒喺到鳩噏下算

Meal meal gap gap gap

逆姨都係shaw

中大小夫